試過彌留狀態, 你問我答

之前窮到差D死, 感受到呢個狀態

幾時死

離題

點解唔死，你對唔對得住個世界

我意志力強, 食垃圾都生存到

有冇諗過死左就唔洗捱破產

快撚d死啦

無人燒金銀比我咪同而家一樣

有冇見到黃小雲？

有勇氣窮點解冇勇氣有錢？

48歲(彌留)

游bb有無蒲頭同你呢個青症患者打氣？

天使

我死佢都未死啦

見到上帝嗎？

人工呼吸

窮真係會死？

點解香港仲有七百萬人？

???

有乜諗法

LIHKG冇乜人氣